【淫獸學園】淪副院長禁臠女大生崩潰 院長保校譽：當冇發生

昨日，內地網民「喝咖啡的貓11」在微博爆出，江西南昌大學國學院副院長性侵女學生。南昌大學今日凌晨在官方微博回應，指校方已於18日下午收到一名女生託第三方送交的書面舉報資料，並已於昨日成立由紀檢等部門組成的專門工作小組調查。如查證屬實，將嚴肅處理，絕不姑息。

「喝咖啡的貓11」透露，南昌大學國學院畢業女生小柔（化名），近日爆出關於她被國學院副院長周X長期猥褻、性侵事件。周X是2013年受聘副院長一職，據小柔描述，周X在校內創建了「師門」，收的「弟子」大部分都是女生。周X會用各種名義（如開車接送上下學、請吃飯、私下輔導等），接觸漂亮女生，誘使其加入「師門」。之後，會讓「女弟子」給他點外賣、午休後去辦公室叫他起床、幫他按摩等，一面宣揚自己德行高尚、一面講述風流過往。

小柔是「女弟子」之一，但她沒想到，曾被他尊敬愛戴的師傅周X，在2016年某天中午對她「表白」，並強行摟抱親吻她，甚至在語言脅迫、肢體威脅下，公然在她面前玩弄性器官，實施猥褻。因長期對老師的遵從和周X的語言恐嚇（如可以影響畢業、其親屬是黑社會頭目），小柔在驚惶失措下不敢報案。周X亦利用她這種心理，多次性侵她，時間持續7個月之久。直至畢業後，小柔出現了嚴重的創傷應激反應，痛不欲生，並多次試圖輕生，經心理輔導師長期的創傷治療後，才敢站出來發聲，揭露此事。

據小柔描述，此事發生之後，她曾試圖與南昌大學國學院院長程X舉報此事，但對方了解事件後，不僅沒有幫助小柔處理，反而要她顧及國學院名譽，要小柔平息此事。

事件曝光後引起網民議論，不少人要求校方徹查嚴懲，但也有人質疑為何女事主畢業後才揭露事件。隨後有自稱知情者的網民在APP知乎上匿名回應，指受害者在去年12月左右開始這連串噩夢，今年6月畢業後，出現非常創傷應激反應，遂尋求心理機構幫助。後來負責受害者的咨詢師離職，亦因經濟原因，受害者停止了治療。之後一段時間，她經常在朋友圈發一些奇怪的動態，「說的話也近乎夢囈，或者就是發佛經，持續了一段時間吧，還有斬首的兔子圖片甚麼的，還有我想想......『直視怪獸』等等等等。」隨着時間越來越臨近事件開端的12月，受害者選擇了「說出來」。

這名知情人表示，受害者自稱「說出來，會好受很多」。在看到這則消息後，內地記者曾嘗試與其聯絡，但並未獲得回應。

未來網/封面新聞

小柔與程院長的微信對話截圖。(互聯網)

小柔與程院長的微信對話截圖。(互聯網)

小柔與程院長的微信對話截圖。(互聯網)

南昌大學發微博指正調查事件。(互聯網)

支那

H漫劇情

metoo